優之良品是靠乜生存?

以前都話可以做吓支那旅行團生意
宜家都唔知有乜人會入去買野

佢唯一存在意義就係比人問佢點生存

是靚甜 柑枯檸檬

黑色既錢

又真係耐唔耐都見有人問
然後有人就講新年賣糖夠佢開足一年
無限loop

應該係靠水力搵錢，次次經過都見到班大媽吹水都可以支持到嘅

我過年前經過觀塘個間都係無客
成班c9係到吹水

佢啲嘢無咩人買

人都唔多個

喺入面做店員應該幾爽

上個星期我先同屋企人問完

悶撚到仆街啦齋企，你係咪未返過工呀

地產

以前返過啲類似呢啲一日得幾個客既sales
好辛苦
無野做時間過得好慢
唯有一直吹水
又無得坐

Btw試過一日得79蚊生意

賣零食生存

唔係咁都要教吓化?

仲未執晒咩

屌

原來嗰陣一齊返工嗰個係印狗

你好講唔講 一講79蚊生意就知

屌你老味 陣間打比你

優之良品師

生存師

好多鋪頭都係
你見佢長期都冇人幫襯
但唔知點解又多分店 或者從來都唔會執笠
多數都係

是

原來個陣係你
日日問你邊到買
你就話觀塘

咁先爽喎清

過期糖?

洗衣機？

佢老細零食大王 大把錢

Bsx呢間嘢都係

洗黑錢

個個月蝕唔會有用完既一日？

細個好鐘意買魷魚絲
仲成日偷糖食

賣糖夠一年用真係幾低能先講得出

正解

細個有得試食,日日補完習都去食

唔開多幾間點做大條數
條數唔大又點可以用佢地優之良品既洗衣機將D客個D唔乾淨既錢洗好佢?
話唔埋東方都同佢係老友啦

鴨舌好好食但係好貴

一睇就知係班高官拎嚟洗黑錢用

零食界小強

啲魷魚絲真係好食

btw

記得每次都有人話咩政府部門入貨係買佢

譚木匠

我會買燒鵝粒

還柙指定小食之一

Long live優之良品
手足的恩物

Sars 時代試過去問請唔請人，佢話淨請女性

豬肉乾
懲教探訪入嘢一定要用呢隻

罰企罰足全日喎

我尖沙咀嗰間幾年都無見過佢有客

money laxxxxxxx

佢啲冇核話梅好食
一盒盒嗰啲

搭單問「絕味」呢間濕鳩大陸嘢點生存
次次行過都冇人買，仲要開係地鐵站

Breaking bad 間洗車店

年經post

但真係無人解答到

仲有譚木匠

肯定係攞嚟洗黑錢

食呢個好過

痴線師

米色拉

同冒險樂園一樣都係開黎洗黑錢

其實有咩好食

芒果糖好食

反而想問 佢有執過咩 我附近果間又細到大歷久不衰

好鍾意食佢啲草餅

又無得打機吹水
真係罰企

好似係民建聯

吹水實有啦
打機睇你乜野鋪啦
罰唔罰睇你點諗啦
有出糧咖麻

我都想知好耐，行過永遠有職員但冇客

人哋大把錢
D舖好多都係自己物業
仲有大把其它物業收租

細個個陣每個零食櫃上面會有個兜仔裝d切好左既零食

絕味

之前買落D舖等升值
好過做生意啦

行過成日見到啲支那婆同賓賓買

卑之劣品
只是白手套嚟

屌

我之前去優之良品買咗$79 嘢
入面有嗰毒撚烚熟狗頭咁
對我好好服務
唔知仲以為我係VIP

有無業績報告？

至少有班細路，同埋班廢老玩

屌，原來唔係優之良品
係類似呢啲嘢

依間一開好多人買喎

佢D野應該連支那人都唔屌啦

鬼就有

賣零食送波餅

好撚難食

巴打係咪有陰陽眼

靠收租？

個操作方式係：
1）一開波搵到人突然間不明來歷有一舊大錢
2）一開就開十幾間分店+大量廣告
3）之後再吸一班傻散入股
4）該大戶分批割韮菜，割到回到本就由佢run自生自滅

坐監食呢d零食

以前仲有得比人試食時好鍾意入去行，鴨舌好食，但宜家不了

咁都有得相認

呢D公司開黎洗turnover, 借錢買樓多啦

年經

細個成日入去係咁食佢D 試食

點解未摺

Why?

啲支那人好鍾意幫襯

啲肉鬆捲好好食

仲有零食物語

以為佢靠新年頂住 但又唔覺有人係入面買糖果

龍豐是靠乜生存？

好有緣，連登都相認到

上環有棟商廈係優之良品既

CSI

大媽
師奶

金鋪

依家仲有冇可樂糖？
細個成日買黎食夠晒酸

自由行 走水貨
而家食晒屎

鋪位佢地架

結婚啦你哋

人生苦短啊
時間珍貴

好耐之前講過

老細喺自由行好景果時買落好多地產，而家其實收租都夠做

講緊係成棟工商廈咁買，老細買葵涌又送棟柴灣俾大佬，

老婆唔高興又買棟銅鑼灣咁

靠政府養

好多物業收租
利申租過佢公司名下單位
當時100萬買，宜家600萬左右，最近收緊14500租

上面有講
還押指定

打左未？

大家知唔知還押手足既零食其中一樣係優之良品牛肉乾 豬肉乾？

淨係呢樣收入 近年都夠支撐佢盤生意啦

以前咪有支那狗走私而家唔知

尋晚係觀塘經過先討論完以為自己開po

見你地咁無雙講講啦
優之良品果個老細好多鋪都係自己買落
而且本身有幾棟物業收租 係棟
仲要有幾間獨立屋果D

優之良品係帳面數炸
D野冇人買的
唔好問我點解知 生意有來往

IT